究竟傳說中嘅七重天 要用幾多磅力先篤到出嚟

有冇理論物理學家識答

其實唔難，你大力少少9篤都彈到7,8下

屌你老母你試俾我睇